日日玩twitter，但唔係做連登嘅任務，而係幫手對付dem啲fake news

Obamagate揭示咗美國歷年最醜惡嘅corruption

同埋話畀咗大家聽啲主流media所推崇嘅人都係外表斯文、甚至同你講支持普世價值而支持香港抗爭，但另轉面繼續貪腐賺污糟錢